其實你地知唔知咁掃報紙法真係好撚唔環保。。

今日會製造勁多垃圾囉
啲報紙咁污糟你地買黎都唔會keep架啦
一個人買十幾份都有。。體積又咁大份。塞滿哂垃圾筒啦
到時又累掃地清潔班呀姐。。

係呀係呀製造垃圾好唔環保呀

呢個世界上有樣嘢叫回收筒

抄波台post

你呢舊垃圾夠唔環保啦 你重撚去死

佢地做義工？

其實依啲post你地咪撚再覆得唔得

你老豆因為環保所以生在你件垃圾

你老母d嗎啡針筒夠唔環保啦

你死撚咗佢 仲慳返好多碳足印啦
快撚d去死啦

夠你唔環保？
抖氣放咁多廢氣出黎
食野啲營養又去唔到個腦到

講事實姐，一日印55萬份報紙真係做多左

唔封關 武肺
人人叫外賣 用仲多膠 仲唔環保啦

呢個世界總有啲傻仔鍾意覆5毛

佢賣唔哂掉左佢係咪好環保？
個分別係邊？

拉返

想做潮文？

報紙賣左幾廿年今日先黎講唔環保

十個人掉唔同你一個人掉
十個人你唔會控制到佢點掉法

你老母生你出嚟養到你咁都好唔環保

其實你知唔知你生存喺呢個世界上真係好撚唔環保。。

唔封關，每日幾百萬個口罩，幾百萬個外買飯盒，即棄餐具，仲有不計其數嘅醫療用具。你同我講買報紙唔環保。

五毛，早已block